忍唔住都要屌，前線做麥鳩咁早爆黨鐵，次次話和理非合作都要出場

遲早玩死自己無和理非再出

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

屌，怪前線做乜9，明顯係黑警引戰啦

推

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

老實，次次都係咁
下次我真係唔會再出.......

黑警係冇事發生嘅時候 突然衝出黎捉人 你由得佢祝？

含撚啦 要屌都係屌臥底搞事 少少野又話唔出

其實你班和理非係咪以為自己出黎遊下行就好能有貢獻

冇錯 所以根本唔駛理中環破壞嗰班
好明顯係狗扮

問題係地鐵關站，又封路，點走

唔關前線事 中環站嗰班係狗扮嘅

如果係鬼做既 咁你咪中計？
咪撚成日講埋d侮氣說話 對件事有幫助？ 只可以話做法唔完美 可改善

唔覺有人勇武衝喎。。。

明顯鬼搞事 時間咁配合

明顯係黑警啦，前線點會咁蠢

無怪過前線，因為今日所有愚勇舉動都係狗引戰！

乜撚7 叫核彈都唔割？
你呢類和理非只係識收割光環
不知所謂

利伸：不割蓆

邊有人爆鐵 亂拉人

今日係黑警做..

真 我地呢邊點勇武都唔會揀啱啱嗰段時間搞事

成班黑警咪撚扮分化撚啦屌你老母

我相信係黑警做既

收嗲啦 狗開拖先

唔係啲狗冇啦啦衝入中環站捉人先 附近市民見到圍埋去鬧狗同叫放人 前線同其他記者先收到料去幫手救人咋咩

狗自己做，唔想你咁多人行到11點咋
緊係要企硬照出

好懷疑係狗做，一早爆就有籍口捉人

屌你老母一噴完黑警即到，唔撚係做大戲係咩呀

分化

全部都係狗做 唔駛質疑

和理非有咩睇唔過眼即刻賴落勇武到
哈

有鬼。諗吾到理由點解要斷自己後路

好撚明顯係popo做
邊個會斷自己後路呀

班垃圾左膠成日要用愛黎攻佔黑警同共狗

擺明想和理非同勇武切割，小心

Agree
算啦

你咁咪中計囉

影住咁3點幾已經爆黨鐵做麥鳩

淺黃遲遲比你地爆到怕鳩左

依家和理非走唔到 佢一清場就要跑上美領

請集中返係行動POST

去美領
去美領
去美領
去美領

根本冇人爆鐵，你瞓撚醒未呀？

拖時間比人走？

佢有心要搞你，你話佢黑警都拉得你架啦，咁你點防？

Agree

用下個死人腦啦屌你老母

條仆街根本冇出係屋企做冷氣軍師之嘛

又一次out focus,搶收視，距離玩撚完嘅目標不遠了！

岩岩返黎睇到片呀
兩個爆玻璃

樓主諗野好撚on9 無諗過係鬼搞事？
要分化前線？

又玩分化呀
會唔會明顯咗少少
開過個ac啦分化撚

你估個個都上連登

幾多上年紀既出黎

出埋火

咁全部人撤退，等黑警捉臥底。

鬼嚟

今次你都冇出啦扮乜撚嘢丫

好鳩快玩完啦
一直話勇武和理拍住上
搞搞年紀大d既和理非走曬

咪on9啦
警犬冇啦啦拉人關勇武撚事

一早講明 今日一定唔會沖 帶頭沖既一定係鬼！

大家唔好理會餓底，唔好落站送頭，集中反喺美領

唔好成日賴鬼啦
前線樓根本唔聽人講

你地鍾意屌咪屌，人已經愈黎愈少係事實
真係唔明點解次次咁早變勇武

紫青咪on9

係有兩個人爆黨鐵站口先封

分化post又係邊個衝邊個係鬼
利申：不支持今日有衝突

過左咁撚多日，你又知唔係鬼做既？

明明班狗自己聊交打先

拉灰衫關撚事呀

認同
到時由佢地打起
再由佢地完結囉

比怒火沖昏頭腦

一定係popo做嫁啦
大方向都知係和理非會合

善用不推文功能

agree

冷靜 不分 不割

屌你咩 啲臥底做架

和理非早出早歸吧
已經係屋企

班狗未食藥 狂犬症發作

臥底先係真暴徒

玩完啦
今日幾多人去美領冇人知，揾張好似之前萬人空巷既相都難
焦點又變返前線衝突，燒野搞黨鐵

勇武表示，人地明引戰，你就咪撚理啦

唔好俾人搶focus
今日焦點係美領！
吾好俾狗帶住走，搞到聽日無左美領呢個新聞！

可能又係UC狗自編自導自演

搶左啦
爆鐵 放火 RB 都唔知做乜鳩

聊交打就要打？
諗下你今日目的係咩先啦

用腦啦DLLM! 係人係鬼你知？核爆都不割

人地事後先放火關你乜事
咁就唔出?
你為自己定為香港

極懷疑會安排狗隻或藍絲出嚟送命
但今日唔可以有人死

聊交打 唔見勇武打狗既/??
放火 RB 爆鐵???

唔會係自己人做

屌做乜撚又搞事
次撚次都係咁

狗嚟㗎 DLLM

黑警黎架wo

九撚成係鬼啦！

咁早散，一定要做啲野先安落

臥底狗黎架仆街，有邊次唔係狗做？上次掉汽油彈都比人影到係狗做架啦

係狗 唔係前線

唔係分化 但真係好快d走
唔好理個班所謂既勇武

夜晚會好危險

自己有啲自制能力好無

今日放火既9成9係 鬼

就算有鬼搞事都要制止佢，唔好跟。
再咁搞法，啲和理非以為係勇武搞，失民心又唔再出。
唔好話民心無燃用，無民心無人唔洗諗贏！

勇武嘅你對唔對得着今日特登出嚟撐你哋嘅和理非？做乜要咁早就開拖？

唔使捉鬼，而家啲鬼自己出曬黎，仲賴落前線手足個度

前綫先冇咁蠢

識果啲前線今日冇人做野，根本部分係狗黎

屌 雖然on9, 不如下次搵一team人守撚住黨鐵閘口，唔比人破壞住，等黨鐵冇藉口卦站。
再等活動完啲人走得7788,再話鳩知班人拆閘

咁你班勇武係咪覺得放下火破下壞就好撚型

擺明就係有鬼煽動 喬裝任何人士 ok?

講咗幾多次係黑警黎

咁你又對唔對住啲手足？根本係狗扮既，諗都唔諗就屌啲勇武手足？

講明今日和理非向美國請願, 勇武前線食屎大

依家啲人冇路走，要由中環行出去，連灣仔路面都封埋，我唔係介意封路但有冇人知封黎做乜？

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

好明顯唔係前線勇武做啦
有腦都知係黑警做

老老實實
邊會有人叫狗官
一定叫狗同黑警
個果蒙面人之前都噴過深水埗狗屋
一個人都全身而退到 你信唔信係自己人

鬼又話唔捉得 宜家俾人老屈你放火 咁點攪?
咁既方案對鬼就好成功?

燒站口做麥鳩

明唔明今日要做咩

勇武錄音機
1. 班狗引戰
2. 左膠阻住
3. 藍屍廢老出手先

不分化, 不割蓆, 不篤灰

狗都認有狗混入前線
點解有班人一有 d 咩事就入勇武數

相信無前線搞地鐵，大隊仲塞緊個陣 地鐵站已經封鳩咗，完全唔知發生咩事，覺得係黨鐵同黑警夾埋

黨鐵係封撚咗站先至爆架

過程唔重要 最重要係結果 大家去美領呀

停止互屌 未到檢討鐘數

一手 交易廣場下面巴士總站過百防暴 有速龍

搵唔到WO

次次都係咁 鬼乜撚 根本有班勇武係on9

一睇就知係狗做

求下大家返自己區今日忍一忍唔好打交
係現場既手足做一次左膠拉人走唔該
真係走唔到就上美領唔好落單比狗咬
大家幫幫手係tg叫人走

同意

不分化呀 咪再互屌喇

唔好咁啦
義士又唔係condom

都2019年 仲講嚇親和理非同激嬲共產黨

用臥底分化和理非同勇武

好走啦

鬼做嫁

咪分化啦
不割蓆
希望手足今日安全退場
早啲散場
正係想煲大人權民主法案

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

又屈人
本身停左先爆鐵
睇清楚先開po啦、屌你老母

班狗無啦啦捉人
關手足咩事

其實前線勇武同警狗都上左癮
兩邊唔打係訓唔著覺
大家屌黎都無用

共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind 多佢一次今日運動重點!
唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得!

真勇武手足 做完野就走喇
有心未怕遲 留返啲體力
今日主角係和理非

記著大家講野 有禮貌啲唔好一出聲就大大聲 要互相尊重

謝謝

睇直播地鐵站係警察出手先

如果最後冇人比狗落charge就證明到係餓底搞事

班狗係中環又鳩捉人
市民起哄先卦站

唔救人又屌
圍狗又屌

肯定係卧底做啦

本身今日完咗集會就係返屋企
好好休息手足

點會無鬼

唔關手足事！係黑警挑釁封地鐵！

中環嗰班都幾似鬼
啱啱經過見佢爆緊玻璃，十個人加埋都無

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
但美領一定要多人!

你定啲事 話唔埋鬼做架姐 想分化我地

識玩嘅散晒水啦

如果真係鬼做
真勇武撳唔撳得住班友

唔臥底都著登先鳩捉人

咁你起唔起哄先？
定靜靜睇住無辜市民俾狗咬就算？

感激勇武，相信勇武打能自持，識得同popo喬裝鬼割𥱊！

有一批人認定一定係前線做。敵人成功製造分化

咁又係

咪撚出，無人想要你出，自己去撐警大遊行啦，無人想理你呀

相信班狗會出埋苦肉計打幾棍
但點都好 全部都係狗自編自導自演

爆港鐵=核彈？
又話核彈都唔割？

唔好再屌勇武手足啦佢哋都係為左香港！

不分化

喂 低招左少少喎
和勇合作 永不分割

都唔係我地自己人燒

係黑警做

大佬，次次都係警民衝突，之後放火
係差佬唔岩大家都明
今日吹哂雞唔帶gear, 我男仔出唔怕，但你說服我點帶埋另一半出黎
特別係大家都等美國過法案，係咪唔可以去到美領就散?

大量水軍
不推文回覆

不分化，點解你唔懷疑有鬼

一定係狗扮

唔覺得燒鐵有咩問題

係咪鬼唔係前線？咁早變成阻人出，唔似兄弟做。仲有依家黨鐵成曰封站，咁早攪事其他示威者點走？我信前線手足唔會咁做。

有冇咁多鬼? 又燒站又路障
全部都on9㗎喎 冇黨鐵封咗路點走呀大佬
唔係鬼嘅就收手啦唔該
再係咁冇和理非出嚟
唔好話和理非冷氣軍師冇用
係keep住話到俾國際聽有幾多人不滿
而家係向美帝向國際求救呀大佬
衝少日得唔得

你屌乜撚？
分化狗

分化狗，你扮得假咗少少

分化撚blocked

求其搵一個post 留言啦

根本係兩單野黎
失焦撚淨係顧住香港d 新聞

但人地美國見到火只不過係代表民憤
請願佢地一樣會收個意見

日日都話驚失焦,
幾個月堵路, 屌狗, 老豆搵仔都唔關反送中事la, 係咪唔做

push

我真係行完即閃架 利申
btw其實法案過對五大訴求無咩作用 後續陸續有來

真係好假
人地事後放, 又無燒到你
關你乜事

唔出就1000萬個借口唔出, 唔好賴勇武

唉

垃圾post ，要屌都今晚先屌啦，阻撚住手足徹退

少少事就分化到你條柒頭
番去玩女算吧啦你

失焦然其實係藍

人哋引你就一定引到?

好行夾唔送啦垃圾和理非，講真咁耐以來乜春都無為呢場運動做過
如果唔係勇武幫你幫垃圾衝既話，612你地比人送撚哂中啦
咪撚以為自己有任何作用可言啦屌你地老母
無撚左勇武巴打你地乜撚都唔撚係呀

日日係到打飛機一百萬二百萬百七萬
有乜撚野用？林鄭回應都唔撚回應下你地
咁多次都係勇武救你地，屌你老母仲唔撚識感恩？

咁勇武係未覺得冇左和理非都ok

俾人引到都幾⋯⋯

屌你啦！

哇大佬 佢收人五毛比啲咁低質嘅分化comment唔多掂wo

咁ON9一定係臥底做啦

可能根本唔係前線 係臥底呢

俾人屌就係狗做，俾人讚就係大衛對巨人狂吹奏
個部分人就歸類做全部勇武，俾班三毛乘機瘋狂分化
根本唔完美可改善就係齋講既口號，be water都係呃鬼佬齋吹既口號

睇清楚今日主題係乜先啦
你個腦淨係得勇武？

實係黑警做，唸都唔洗唸。
中共想振破香港人和平示威個image

未必係藍, 但失焦撚同「你表達意見ok但唔好阻我返工」心態一樣
覺得和理非大哂, 和理非今日話唔比勇武人地就要聽

大家終於講返不分化 好開心 團結唔一定贏 但唔團結一定輸

你明唔明今日遊行個目的？
我地係要求人 唔係同班狗開戰

屌你聽日先講啦🙄

你既話

100%OK

餓底做

只有香港覺得放把火好大事。其他民主國家放火才是正常

咩叫咁早爆？
根本全程好和平，後來聽聞香港公園黑旗，然後交信成功
跟手周圍行左幾圈，睇下個唔知咩小姐選美（菲律賓？）
就見狗封站，cut集會，然後站口有人搵社工，有手足被人站內拉，之後先見有手足噴漆黨鐵出口
我做證，勇武手足根本無搞事先
咪撚屈

你冷氣教幾度？

有打波既叔伯講比我知：有個仆街四眼仔藍底但收左錢請人去搞事

暗示左啲咩，自己諗

分化撚出沒注意

根本就係藍

試吓燒到佢屋企樓下

同和你飛2.0東涌站一樣，攪中環站跟住攪到封站，手兄點走？

今日嘅申請人可能隨時又比狗拉。

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!
呢一刻美領一定要多人!

又要馬兒好，又要馬兒不吃草！

黑狗做
又屈人

大家冷靜睇清楚
本來中環係美國旗海, 依家變左成條街都係防暴
係人都知政府打壓遊行
美國人唔係傻既, 我地今日俾左咁大頂高帽美帝戴
美帝一定企係示威者呢邊
行錯棋既係中共同班狗, 大家唔洗咁快放負

點解你要覺得放火=美國失焦?

而唔係覺美國見到有火反而覺得事態嚴重更加關注?

我無話我個睇法岩哂, 但一切都係觀點角度

點解要阻止人

唔會
勇武唔同和理非割已經要感恩
收皮啦分化撚
我愛勇武

臥底做野唔洗你教
講真, 只要有鬼有黑警就已經可以大條道理封站放TG
唔係引唔引嘅問題
手足咪撚去就得

求人？？？？？？

笑然死我

美國是這樣求的？？？？？？？？？？？？

次次都屌左先？你肯定唔係黑警做？

遊行前就手足，行到一半就勇武話事

你係灣仔打波？

引戰，都要智商低先引到

屌你老母，咪再推po
分化撚死五毛

本來全部焦點係美領
家下又去燒站口

唔係

反正你都冇出

分化撚

分化撚 乜都唔知就屌

中計啦
3個月都仲驚呢啲？

收皮啦 和勇合作
想分化？ 14年就得

係黑警冇啦啦搵尻人先

邊個搞事先你唔知？做咩分化和理非同勇武，前面係鬼係人你都唔知屌條撚咩

警察主動引發衝突 你鬧番勇武？

睇住黑警爆鐵架

黑警主動爆鐵 又想賴？

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑 不割蓆
香港人唔好俾狗仔、臥底狗同三毛帶風向
狗玩封鐵等你難走 係想d和理非下次唔敢出黎

相信前線
平安飲湯

唔好出呀，多你一個唔多

真係無腦架wo

我屌你先啦

你收皮啦屌你老母，你鍾意咪唔撚好出囉
當呢個facebook 呀？ 唔撚出就死返屋企做文宣
唔撚好係連登影響士氣
陷家鏟

分化post唔好推 不推文
狗出黎濫捕 阻集會自由
一定係前線為咗比多啲時間中後線走先做嘢

利申後線散水黨 多謝前線幫手buy time

我頭先三點經過
好多扮示威者 企係到望

依家打緊仗 唔係講呢d野既時候
收聲啦
夜d先討論得唔得

你吸啖氣，冷靜下，嘗試用半點班
理智諗下自己講左咩，再諗下自己諗少左咩野再出post 啦

收皮啦 又割
明明狗開波先 冇啦啦封站又要人解散集會

咪互屌 槍口對外唔該
核彈都唔割呀 唔係口號呀！

又想分化？
已經幾個月啦仲用埋d咁低嘅招數

分化pos請善用不推文

前線係唔會亂咁衝擊架咯，唔好幫狗一齊屈手足呀

唔好再屌前線喇....
有邊次唔係黑警引戰先

有問題嘅係黑警同政府啊
怪勇武做乜！

玩分化？

今日係差佬係地鐵搞鳩路人
先有兄弟幫拖封站
唔撚好掉轉黎講

班狗衝入站無啦啦拉人先喎，你有心掉轉黎講定真係唔知呀

阿Sir唔撚洗返工呀？
上黎連登做乜鳩？

衝 就唔一定係鬼
各有各做姐
唔鍾意見到佢 你咪轉第二個場玩囉
鳩屌有意思咩

我會繼續出
利申：發夢，和理非

我係和理非, 我宜家返屋企都好麻煩.
黨鐵咁撚閪我都好想扑爆佢d野
好多謝前線巴幫我出返啖氣

都未行完已經封站 關前線咩事

唔撚割啊

出左去成日無上連登,
真係兩個世界黎.
出面根本只有屌狗同黨鐵.

連登仔係咪識得飛，成日指責人搭黨鐵，知唔知事實上遊行之後黨鐵有幾多黑衫人搭車

明明就係鬼做嘅

咁就要大大力做文宣

繼續玩，就算有獨立調查委員會，都救唔到被捉既人
如果你同我獨立調查委員會係廢ga,咁我就算

屌你老母 分化撚

現場咩都收唔到啦
咩人係呢d時間上連登
自己諗啦

和理非 見到勇武 咪留到真係唔敢再留咪走囉
話咩勇武嚇走和理非既
肯撚定今日同之前都無出過黎

一部份啦
出過去都知有班係好衝動

你講呢句真係博屌架喎

三毛分化post
請善用不推文回覆

臥底做

又想分化，唔好比佢哋帶風向
請善用不推文回覆

Blocked 4 accounts, thanks to you樓主, and you're one of them

畀少少文學修養啦，吠得多係咪智力退化啊，你同你啲同事分化得好撚低質啊，匿喺狗屋咪撚出嚟獻世啦

咪撚戇鳩喇，係啲狗係党鐵站亂咬途人先

不分化，不割蓆，完

點解冇人睇警察將個集會提早完結？明門不反對通知書到八點警察就逼人1645完。

不割席不分化
要屌就屌黨鐵

利申
病到仆街都出黎行
最後冇巴士冇地鐵走
行左好辛苦先搵到車走

一早講咗今日會有鬼出黎做野模糊焦點

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

有人衝動係真
但你成件又關衝動事呀？
係黨鐵配合狗呀！